點解Trump呢排咁靜既？

部署緊绝地大反擊

因為無招出, 不如靜靜地輸

準備緊海軍陸戰隊拉拜登

20號拜登就要坐監

暫時已經拉左教宗/pelosi

仲有唔夠 16 小時。

輸你個頭

搬緊屋

咪吵，發緊總統夢

話贏咁耐都未贏過 柒撚到縮埋入佢老母個閪窿啦

連登仔：Trump 或成最大贏家

天剎地球反擊

侵粉：20號最後一秒出兵就會反cap

cctoy: 就算過咗20號都會ko到biden

如果果陣Trump死係武漢肺炎仲好
一定成為世界級英雄
佢d馬都有好既下台階

好過依家做落水狗眾叛親離，被秋後算帳生不如死

侵侵係大權在握，可以撚到你阿媽都唔認得既人
但真係唔似係斧底抽薪獨力反cap到整個巨大利益集團既鬥士

玩完

控制輿論既仆街佢都搞唔掂 點反cup

因為Deep state 封殺， 出唔到聲

皮已收，反唇就有份，面對現實啦，man

抽水真心膠

最後16秒先會出招
話哂大絕

佢鐵定成共和黨千古罪人，因國際上週圍點火頭，對挑茅盾對立，攪到人心擺向民主黨，輸總統再加埋參議院大多數都拱手相讓

可以話遺臭萬年

揸緊坦克

等緊班右腦兒登仔過去排住對認佢做契爺